[象仔召喚] 我唔想返工呀！！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

象仔hi

星期六就開

象仔返嚟呀

象仔話佢個名畀人用咗

咁撚狗

佢過左黎喇
多左個-號